普=培訓政治領袖, 熱城=培訓政黨打手

有D政黨係真心為港, 有D政黨係純粹投機
真係想香港好既唔該全部歸邊

大錯特錯
熱城：培養一堆狗